其實投訴警訊有冇用

如果佢投訴頭條新聞唔持平
冇唔同立場既意見

咁用同一樣野投訴警訊有冇用?

之後佢地又會話 警訊能有效提高民眾警覺性 減少罪案發性 不能停播

未摺咩

睇完可能仲多罪案喎
根本引人犯罪

好似未

利申: 冇睇